自由黨政變？！田北俊：夠薑開名

型

警示……重唔係撐警?

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

民建聯都唔收

第一個諗到西門敬